[緊急] 我宣佈729會係第一次成功嘅罷工運動

[光復香港 時代革命] 革命口號比你想像中重要 而且好有用 – 關於三罷

我相信有非常多香港人都係想罷工，只係唔敢，所以要製造一個客觀條件令依個運動成功。香港人唔係唔想付出，只係要無後果嘅付出。

靈感黎自前日見到有巴打分享：
烏克蘭朋友提議，將「光復香港 時代革命」變成義士之間打招呼用語

721晚發夢，手足終於嗌啱口號，親身感受到士氣差幾皮。

不合作運動 (又或者係將來嘅其他偏地開花運動) 唔同連儂牆或者出黎遊行集會，後者出現得喺某個地方都大致假定係同路人。返工時間要癱瘓地鐵，咁早好多時都係自己一個人，未必約得到朋友同行，又未必可以用黑衫介定自己人。淆底係好正常，好少人敢出黎帶頭，怕得自己一個有起事上黎孤立無援。

所以要搵同路人，留意到有交流嘅人，用革命口號打招呼。
A（伸手）：光復香港
B（握手）：時代革命
基本上搵到3~5個人以上組隊已經可以互相照應。
打機打副本都要搵陌生人組隊先，行動黎講小隊組織一定係最有效率。依一層唔單止係講緊不合作運動 。

對於香港打工嘅一眾負責任嘅奴隸，同上頭解釋話罷工同被罷工係差好遠。客觀條件成立的話，即使你係活動參與者，港鐵賴屎你先可以「賴自己係被罷工」。

光復香港，時代革命！

第二 係革命手勢

用口號打招呼有個問題，無啦啦見人就走埋去講光復香港，有一定機會點錯相，會開口既人亦一定唔佔多數。
A（伸手）：光復香港
B（我無嘢講）

所以需要一個被動嘅signal。

唔需要好出面，只要單手做出革命手勢。會留意到既同路人就會留意到，就會埋堆打招呼。其實當年黃絲帶係幾好，不過已經被膠化。做乜野signal依一點我覺得仲有討論空間，不過signal都唔一定得一個，只要大家都知咩事就得。

另外，依個亦不失為一個好機會俾我地喺公眾場合訓練assemble，未來話唔定連登甚至TG會收皮。

729大家可以試下， 愈普及愈有用。

光復香港，時代革命！

第三 地點時間

地點問題比較容易解決，人多嘅大型轉車站月台，因為只係用黎組隊。即係金鐘、九龍塘、太子、旺角、油塘、大圍依啲大站。唔需要刻意定死一個地方，邊度人多邊度就機會大，BE WATER，況且搵到兩三個隊友就可以開始行事。

時間依個問題就比較難搞，香港人都係鐘意遲到。因為愈早有人開始行動係愈有利，受影響嘅人同時間先夠多，而且會鼓勵到更多人參與。建議0715前就要到大站，0730前一定要有人開始行動 (講早啲反正你地都會遲)。

光復香港，時代革命！

點解要729？

其一，我絕對相信727、728會係一場苦戰，因為敵人除左有傀儡政權下嘅黑警以外仲有中央指使嘅鄉黑。729星期一罷工可以為727、728作掩護，俾多一日時間前線行動又好休息又好。

除此之外，罷工都需要時間預備、做文宣。612返工日子都有咁多人出現除左因為形勢危急之外，而且事前仲有大大小小企業響應、民陣呼籲，為運動打頭炮。

光復香港，時代革命！

Reference:
[行動升級] 729 全港大罷工

[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤

[三罷] 地球人已阻止唔到香港人返工 － 癱瘓交通 罷工罷市罷課

講左好多次 長期全港罷工前設係癱瘓交通

轉貼三罷交癱Tg link:
荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

光復香港，時代革命！

你唔去搞政治
政治就會搞你

光復香港，時代革命！
全 民 皆 兵 ！

罷工前設係交通癱瘓！

729 全港大罷工！！！

推

屌你出面講緊724

光復香港
時代革命

夾下日子先好喎

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

PUSH

一定要由起點站做 等開唔到車
否則中間可能有人已經落車翻工